每一次帶住口罩出街都有種成身慶合合嘅感覺

好似發燒咁，有冇人都係一樣，係咪正常？

你已經中左武漢肺炎

你住邊區，我過黎行過圈

係春藥
我喺你個媽屎滴左春藥

去狗屋啦仆街 有冇比人偷咗銀包電話 上網買口罩遇到騙案啊

同感呀 搞到成日以為自己發燒

後尾覺得係因為鼻透氣嗰陣 啖氣吹上額頭 所以以為覺得發燒
希望係

有啊，收左我錢，又唔出貨，最後比人cut單，好嬲 去備案

樓主下世小心啲

睇醫生好似仲高風險，去狗屋問下咩事先啦

探熱先啦
自己嚇自己